的起心肝買左結他了

今日放工終於買左結他 正式加入結他行列
有無巴絲都有練開？
指導下小妹，
暫時依加都係睇片練緊姿勢同右手基本彈法，
想練到唔望都可以好順，
但發覺原來自己都幾易hi到其他線，
點搞

唔好自學

開頭爬下格仔摸熟枝野
之後google下c major scale guitar點彈
之後試下彈open chord: c d e g
之後再挑戰下bar chord: f c#min
bar chord可能會難到你，過咗呢關就ok
大概記到chord手形就搵歌彈下
上面呢堆都係自學自彈自唱
fingerstyle，樂理果啲搵個阿sir好啲

Try Try

簡單易明

教下你 邊區

我學極都唔識 都係岀去學算 有咩好介紹？

最近黎到bar chord依步
自學緊既巴打們一齊加油

去Roxy music啦

Seed or mother?

絲打你好，我教結他的
首先想問你而家練緊 chord 定拜緊格仔？

練左chord先

有好多手機app 有得睇6線chord

空心圈唔洗禁但要彈，實心圈要禁要彈，x唔洗彈，上面數字係bar睇幾格

例如5，咁就要用食指禁哂咁多條

chord板上面既數字係禁果條線既第幾格

右手邊係最幼個條線（第一條線），其實個樣係exactly同係個結他既方向一樣，只係要按3條線，即係黑色圈個3個位。分別係第二線既第一格，第四線既第2格同第五線既第3格。

因為最高係第一格，所以最上面個條線，即係第0格，係唔使禁既

結他自學問題唔大
唔似小提琴睇教學片都難上手

小你老味妹

買咗邊隻?幾錢?

自貼先講啦

都唔會學得成架啦，算把啦

留名一樣岩岩學

比個閪黎屌下就教你

呢個咩名